商台 預防中風

女：預防中風四個字 你知唔知係咩呀
男：預 防 中 風 囉

應該無咩人仲有聽電台
最近每次聽到903/881依段戇鳩廣告都想死
條仔唔知Jm9 係咪中左風?